最佳女主角 李佳芯！！！！

Ali

梁烈唯

估唔到tvb 會咁快比ali 拎獎

臭雞

好靚

李佳芯 淫

我仲以為黃智雯同Ali會一人一個獎

真心好靚

正

開心死

講得好

Ali 好波

雞

今晚靚撚到

ali

ali上位好快

唔反tvb了

唔覺得佢演技好
講野好假
飛機場

但真係好撚靚

正呀 黃智雯輸左！

好想中出佢

ali
最快速度拎女主角

ali呢兩年真係大爆發，個個角色都跑出，抵攞

冇多謝鷲哥

又靚，演技又好

實至名歸
屌打方以因

誇世代ali做得仲好啦
不過佢真係好努力
唔係靠關係

黃智雯同袁偉豪齊收皮好爽

唔係湖定陰攞獎就可以啦

佢拎好過寸嘴胡拎啦

跨世代已經要攞啦

垃圾李雞馨識閪做戲咩！
又冇波！

靚之餘仲講野大方得體
謙卑 真係好吸引
佢真係一直好努力 都係實至名歸

相比之下 個條胡定欣
一宣布唔係佢就黑撚哂面
真係垃圾

呸

agger

誇世代，盲俠兩個都屌打

黃智雯其實都值得攞嘅 但更新Ali攞

想

見到ALI諗起鮑姐。有冇人解釋到

雖然咁講好衰，但係佢個男朋友真係 ，唔講樣，究竟有咩技能

我知真愛不分你我，但係點襯得上Ali呀，身邊啲人點都會有啲睇法，慘

佢做bb依套真係好好喎

你老母？

佢真係好靚
又唔港女
成35定唔知36歲都咁keep得

今晚好靚

以為ali輸硬 點知拎到 堅開心
睇好佢或者黃智雯拎
唔撚係煒哥拎就得
近期不停露奶爭視后真係好想嘔

方以因呢

收皮啦食屎狗

之前d人成日雙料視帝視后咁叫 好嘔心
恭喜ali !

黃智雯 輸家！
黃智雯 輸家！

ali拎我都好開心

唔趁依家露等幾時
過多幾年都5張

今晚同我老婆仔慶祝下先

都攞左兩屆仲想點
係鬼同你ot比左佢之後先令佢坐穩女一個位咋嘛

不過Ali真係唔埋堆 所以比人感覺無fd咁

夠淫

I love u Ali

X2!!!!!!

鐘意Ali

但明明係有線幫 咁都叫無後台

Ali 世界第一

Ali! Ali!

咁又真 睇到佢同大塊田今年不停露奶
亞視雙皮奶

Ali 完全係tvb清泉

笑左

方以因

唔撚係胡定欣就得
一宣布係ali胡定欣即刻9秒9由勁期待四萬咁口變到閪面

就算佢真係有後台 今次拎都實至名歸

ALI 樣又靚, 又專一,
現實 , 又有本錢, 唔去搵個有錢佬 老公.

屌 佢之前都開哂口想佢姊妹sssss黃智雯拎嘛
即刻諗返上年唐姨見蔡思貝攞獎都係快速閪面

同劇中角色相反

睇佢學是正過劇

tvb有邊個唔努力

究竟佢今年有咩角色值得攞？ 心宮計嗰套垃圾就收皮啦

收皮啦屌

我反而覺得佢心底裏好happy喎
本來佢好姊妹Mandy 以為自己攞硬 點知冇
胡定欣等緊宣布嗰陣本來交足戲 一幅好期待 ready 好恭喜好姊妹既樣 點知冇

當年佢會post六四佔中補選既野，好欣賞佢
不過佢而家要上位就唔可以再post，可惜

ali 真係進步到好快

報道話Ali 準備入廠醫病

好過唐詩詠（37）

太平公主煒哥

一早睇好佢！

袁偉豪收皮係爽嘅，但黃智雯演技值得攞，份人又唔乞人憎

屌 ali唔埋堆 好驚佢俾胡說八道班八婆杯葛

個班八婆真係收皮啦 成日杯人